星座撚_獅子女請入

有無人可以解釋下
獅子女剛剛拍拖同拍左幾年拖的分別？

冇

獅子女正仆街

why？花心？忽冷忽熱？

多咗幾年拍拖嘅經驗

唉

會愈嚟愈鍾意對方
同時會好想控制對方 對對方要求愈嚟愈高
唔知獅子女係咪咁 不過我係

Same 好鐘意控制對方

羨慕

有無例子？

其實好多人應該都係咁 想對方講多啲野比你聽
講佢做啲咩 去咗邊 又好似唔係好關星座事嘅呢啲野
好睇個人價值觀同經歷
有啲人會話獅子座好要面 但係我又唔怕每次都係我認低威
最緊要係好返 唔會鬧交

我想講
我個個係，自從轉左工之後。
開始少搵我，問過佢係咪有另外一個
佢話唔係，由始至終都係得我一個
係因為工作太忙，所以少搵我

呢啲可能唔關星座事嘅 應該個個星座都有人係咁
可能係淡咗 或者轉工轉咗新環境要放多少少心機係個度嘅姐 可以同佢傾吓 搵啲方法搵返熱戀嘅感覺
呢啲都可以係正常情況 雙方有共識就可以

而家出街都同之前一樣無分別，都係咁sweet
但如果佢一直都係咁，此終有日我都會累

拍咗幾耐

獅子女全部都有閪 真係講你都唔信

2年

只可以講呢知係拍拖普遍嘅問題 唔太關星座事

篤信星座嘅獅子女好多都係過兩年就冇癮分手

利申我唔中意信星座

獅子女做主動多？

好有道理
我初初的時候都係無咩點搵佢，佢就成日搵我
但而家我成日搵佢，佢就好少so我
但唔搵佢又驚佢比人搶走

睇嚟你已經比佢食住
佢拎返個主導權

玩厭咗喇，你等收皮都得